share女朋友相

之前追開 等我開番啦

呢個係ex
黎張冇咁激既先 多人玩再post 大把貨

留名

冇人

出番去ok?

無人我唯有貼多張
呢個食過 幾正 但唔算女朋友

玩菊花？

了鼻屎

巴打

其實高登個post我有post過

睇過

唔明點解要po 女朋友/ex出黎俾人睇
唔覺得好變態咩

梁蕙禎黎既屌你

條女

moreu

咁呢張見過掛？

yes
有冇新野

其實可唔可以貼男朋友相

可以

應該認唔到樣

巴打咁勇

外國
應該冇事掛

Lm

直頭J過

巴打應該好幸福

唔發脾氣咪幸福
睇我個名都知

Telegram 谷睇哂啦

小圈子

人開始多

好鍾意佢著波衫

捆綁play

不安

認真more

係柏林？

不在了

做乜撚野啫你

巴打 個女仔係咪a字頭？

韓妹, 勿相認

老蘭識 唔係a字 但假名有可能 玩家黎應該
因為冇耐佢同我個fd搞埋左一齊 我就冇再上佢
但幾好切

巴打應該唔夠訓
條女咁白滑

條女對腳

more

對住佢每日長期處於戰鬥狀態

堅唔差過波多野

我個名係指佢個樣
不過靚過波多野

勿起底

第一張係咪野戰前

我女朋友好鐘意行山去石澗
所以我地都會一齊去

正撚到

留名j人地條女

巴打女女真係幾正 拍左幾耐？
耐左會唔會冇咁中意玩

我而家個個三年 有時一齊訓都冇扑
不過扑既日子都多過冇扑既 但冇玩得咁盡
去長洲 係露台
不過之後佢俾蚊咬到 屌死我

忍唔到 想打J

曬命post

識左兩年先一齊
大概一齊左四個月多啲
我同佢都係好沉溺喺嗰樣野

所以基本上除左無見面既日子
其他時間可以話每一日都一定會有

因為我地大家都覺得對方好正
所以我地成日都話無左對方都唔知點算

屌你老母
正撚到

加速

More 我都好鍾意著籃球波衫嘅女仔

hi black chan

呢張係影佢喺我屋企食野
所以整白晒其他位

好撚正呀好撚正呀

咁你真係爽死
我個個都中意搞 不過耐左係差小小
其實我覺得港女都多小淫 唔係真係咁多死魚

開始驚

你放EX定而家嗰個先

我屌你老母死肥仔

係咪叫ivy

點解 我？ 定女？
真心我地兩個都唔肥

周子瑜黎==

唔講啦
師兄你個個咁正 post下好

那有女 你老母

想問 LIHKG會唔會bam

偉大既巴打受小弟一拜

我再post佢應該會殺左我
post之前嗰啲應該會更加殺死我

佢同我都會一齊上LIHKG
仲要有Account

冇囡
留名待丁

咁樣好咩

底都起埋

巴打分享好野益街坊，起佢底好似唔係咁好bo

btw 摩牙

唔好咁ok？ 自相殘殺 大家冇so

Ig公開㗎喎 都預左比人起㗎啦

驚自爆

之後個post死就入番條pk數
唔怪得高登個時要小圈子tele

咪咁仆街啦

Between 巴打幾型

咁唔小心

公開就要放上高登？

你呢幅圖一google就有，巴打下次小心

即刻private 左

我都奇怪點解冇人認得
以前佢係高登成日比人起架喎 冇印象？

咪臭係
自己知咪算

舊嗰批人可能無過黎LIHKG

個女仔係迪士尼做？

起咩底呀 開心share下仲要起人底 好威威咩

no

咪focus 係起底啦

睇返大家啲囡囡仲好

有d似李私煙

本是同根生，相煎何太急

Share都要起底

Share下就唔好起人底啦，除非話自己柒左je

睇下 吹下水 j下未算
咪起底 咪搞串個post

魯芬

[/img]

Blkchan都唔識

img]

屌up唔倒

img]

img]

屌你地啲女朋友咁撚正嘅

其實有時講樣同身材都係留戀ex多d但係又好中意現任

我現任女朋友

點解作為一個男人完全無保護自己既女朋友呢個念頭...

啲正面相 十足啲美容金融g搵食相

你之前有冇睇過嗰邊嘅post先
嗰邊之前開到2

咁ex囉

我有ex閃卡，不過我唔會分享囉

因為d圖全部係上網搵，打幾個格就話係女朋友

呢條女既花名唔會係JM掛

和平分手既，係男人都應該唔會既
不過如果係好唔和平咁分手就....

joyce lau

曬命 有波曬波 無波有腳就曬腳
要班青頭仔提子掛

夾腸一流

好地地起乜底喎

咪係 唔識果啲上Google 一打blkchan 乜都出哂啦

又無呃又無氹又無老強啲女又無飲醉
何罪冠以狗公之名？

好似識
係咪v字頭

地圖炮

究竟呢到d人係唔係高登過黎？
垃圾mk on9仔 blk chan都唔識？
條柒頭成撚日搏上位架啦 扮曬唔想比人起底
佢家姐就係比萬能key同馬嬲精一齊上雜誌個暗星囉

又係你啊 陳黑 上排唔係去跳樓咩

Google 下都知啦

你地班垃圾以出賣自己身邊人為樂，識著d咁既仆街真係三生有幸

呢度啲人新嚟？？？
陳黑係高登個底花到

其實完戈全無證明我都唔明呢啲垃圾post個存在意義係咩

我求其上啲丁圖區唔好？

出曬名嘅black chan 竟然呢到無人識

啲人係咪啱啱放監

唔記得左個名

厹

左"yau"?
右手戴錶

你地好彩姐 屌

做咩姐你

摩牙

我條女

係咪咩maaluahmic

魯爾七號

我啱啱屌完

屌你搶我條女

我識佢

我都識

偷圖狗，台妹黎

好熟 家姐係咪叫陳嘉x

上面樣都有埋 保護唔到㗎喇 你去屌佢條女啦

想知呢條女得罪人定做咩事 有冇料爆下
識得佢

可能呢班人想搵班襟兄弟聚下呢

好似識佢 好似係同學
係咪讀男仔科？

真心想問 點解會貼自己條女出黎俾其他人j?
究竟係咩心態真心唔明
佢地有你呢d男友真係慘

你係後面隻狗公
最左個隻狗係你女朋友？？

魯柒好屌嗎

子瑜真係好正 吊打上面全部

我都好懷疑, 全部都新高登仔嚟
wiki吓啦

整張腳圖比各位

普通相姐
我條女知道我post
佢都想post返我上來

d女爭住做陳黑既魯爾八號九號

more

同問

點解可以share俾巴打丁

美腿

你咪丁囉
人地屌住條女上LIHKG

More

有冇無碼

個個都話識, 萬人斬黎架?

講左咁耐終於有人認到

樓主張相好似我識既一個人

陳寶珊

點解啲人唔識佢

由陳黑遮住條女個樣靠身材打下飛機啦

C 字頭？

仲影隻手果d係咪覺得好撚好笑

30000蚊

陳黑條女咁撚柒怪唔之得要遮樣

有無咁撚正

成推5p

Blk 條女撚似波多野
咁我都可以係水菜麗啦屌

呢個肥婆黎架喎 利申識佢真人

咁都有得起底

34e女朋友既巴打係咪有咩障礙

Alicebambam仲唔係假波

咁細

呢個系列仲有半裸廚房煮野食

又話好多毒撚既 點解個個都有女

Ex
屎忽正但冇波

肥西

我都想問
完全唔撚明咩心態
就算ex都係姐 咁小家做乜

樓上嘅巴打 我唔再放腳圖啦 費事比佢見到
J住上面嗰張先

呢邊比起高登多道德撚

我女朋友

做咩貼我條女

好想啜D腳趾

你都戇鳩
公開叫撚起底咩
個樣咁撚樣衰嘅

肥西？

不過又係陳黑
食過好多女
魯爾七號唔知宜家點

比佢知實鬧死我

忽b留個靚名

屌 撳錯制

好撚衰
Btw 巴打幾靚仔

自膠 岩岩追番po

未炆屎？

好撚樣衰

陳黑喎⋯
陳嘉桓細佬⋯
真係本人定借post咋

呢張有d似李思嫣

哇屌都係遮翻個樣正d

又係佢
明搏起底

綠左

條腿

Sad brother

綠左擺多幾張啦

依啲正啊屌你

我屌你老母呀

陳黑都唔識既真係blk得
Between 魯7 ig 前排del哂人
有10幾張新相睇唔到

醒你既
前幾日撞到佢 好憎佢

條女

腳more

咁都叫正

屌你老母都on99
起完好威咩

c字頭定v字頭

兩個都唔係

條腿好正啊more

樣搞唔掂

認得個咀

最撚憎blk chan！呢條友食撚食啦！

三大其中一大

係屎！佢老味

巴打條女係咪姓 盧？

依個好熟面口，好似成日見到佢d 相

係咪陳ss?

原來真係會有傻仔堅貼
幾好笑😂😂😂

巴打自爆？

有無再激啲呀
有就一齊share

呢條女有張相係夾住本數學一分

有無多d相？

呢個追我 不過推左

貼多個先

唔係

part-time女友好多計唔計先

屌你啦 blkchan都唔撚識
起唔起佢底佢會上黎自爆架啦

垃圾狗公bllchan 加個垃圾家姐 以為好巴閉

冇所謂 more please

S字頭？ 肥西黎架wor 巴打用左幾多支美極

好想食

對腳

人地見面就屌

大家都好需要大家

豬撚到咁都話正

blkchan出撚晒名架wo

唔好起底啊

做你女朋友真係慘，分左手仲要無啦啦比你post 上網

呢個唔係好掂
70e？

你見到真人就唔想食架啦
樓主巴打咁重口味
用生命值食女

Btw 條女係咪s字頭 i尾

呢條女有玩skout喎

你條命係基佬命

Mandy?

之前已經上過高登唔止一次，而家又黎搏上位

依家要嫁人

一鍵留名

條女正撚到

幾靚女

依個靚

陽具巴

邊個嚟

你梗係好少入j圖post

人地都唔係覆你

俾盡巴你都過左黎

扮咩撚野 呢條台妹黎 會開台打機

公廁Angela

張相係我po

跟住陽具巴話好正

睇嚟大家都get錯左

粗少少有返d 肉會好d

好狗

係未做某名牌童裝果個

有晒佢harriet成個系列既相同vid

樓上做乜9

李偲嫣

Ex

有無係高登貼過果啲可以貼過黎？

你地就好啦 有女朋友

好葡萄你班仆街

一睇就知矮短肥婆

岩岩影左佢

波？得對b仔都叫有波？

輕輕一推

放多兩張

原來靚女都俾連登仔食撚哂了

想知哩個model叫咩名好耐

樓豬都係唔好放圖啦，質索咁衰